{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001925",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 소프라 인천청라_1"
    },
    "text": "2018年ホテル等級基準で3つ星級に登録されたラッコ宿泊施設は、西海の夕日と仁川国際空港に隣接した最高のホテルです。 当ホテルはリラックスした雰囲気の客室と真心のこもったサービスでお客様の感動を求めています。 西区役所駅から徒歩3分の距離でアクセスが良く、総客室数は164個です。 訪問者のレビューによると、部屋はきれいで静かで、客室のコンディションも良いので快適です。 またベッドも楽ですし、少し匂いはしますが、大したことはありません。 全般的にコスパの良い3つ星ホテルとして推薦されるラッコ宿は、西区役所付近で活気に満ちた周辺商圏を利用するのに良いです。 親切なスタッフがいてチェックインやチェックアウトがスムーズですが、清潔状態が悪く壁に死んだ虫がついていたり、臭いもするなどの問題があります。 換気も適切ではないようですが、コストパフォーマンスは手頃で、一日泊まるには良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何つ星級に登録されていますか？",
            "answer": "このホテルは3つ星級に登録されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気の客室を提供していますか？",
            "answer": "このホテルはリラックスした雰囲気の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスはどのくらい良いですか？",
            "answer": "このホテルは西区役所駅から徒歩3分の距離でアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの総客室数は何個ですか？",
            "answer": "このホテルの総客室数は164個です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "このホテルの客室はきれいで静かであり、コンディションも良いです。"
        },
        {
            "question": "ベッドは快適ですか？",
            "answer": "はい、ベッドは快適です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような周辺商圏を利用するのに適していますか？",
            "answer": "このホテルは西区役所付近で活気に満ちた周辺商圏を利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、スタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはコストパフォーマンスが良いですか？",
            "answer": "はい、このホテルはコストパフォーマンスが良いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルには何か問題がありますか？",
            "answer": "このホテルには清潔状態が悪く、壁に死んだ虫がついていたり、臭いもするという問題があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 337
    }
}